新麥巴比

屌佢老母

真果個快好多喎

死利狗吹埋啲新星都柒嘅
咩williams講能到超驚世新星咁

Both廢

得個樣似

吹布斯韋達都算
都叫英冠入11球
呢件垃圾威廉斯
吹奏佢果啲死利狗真係戇鳩

獌狗咪又係咁

麥巴比都有得新

返去釀酒啦冚家產
死nigger踢乜鳩波

最尾嗰句係咪有咩5會

曼聯嗰件Williams勁好多

ching sick ball

Ro-Shuan Williams 勁撚快

咩Dalot嗰啲打後備都唔夠班

山

大佬我成功咗啦

男朋友氹返你？

係